拜仁拒簽古天奴 巴塞改向祖記兜售

根據英國《每日郵報》報道，由於外借期間的表現未能打動領隊和高層，拜仁將不會在球季完結後以一億鎊的價錢買斷借將古天奴，意味著他將會重返失意地巴塞隆拿。巴塞亦正就此向另一家豪門祖雲達斯兜售古天奴，希望能在今夏將這名巴西國腳中場甩手。

現年27的古天奴在2018年冬窗以高價1.25億鎊加盟巴塞，但巴西人明顯不適應巴塞的戰術體系，邊路也不是古天奴擅長的位置。經歷不如意的一個半球季後，古天奴在去夏以借用形式簽約拜仁，借用費高達720萬鎊，合約中拜仁亦能以一億鎊買斷此子。在拜仁，古天奴在德甲上陣19場交出六球六助攻，數據並不差，但未致於能打動拜仁高層動筆將他永久簽下。

巴塞亦同時向祖雲達斯推銷這名巴西國腳，並希望收回約6800萬鎊(8000萬歐元)的轉會費，但祖雲達斯陣中已有戴巴拿、貝拿迪斯治、比真歷等進攻好手，他們更屬意回購現效力曼聯的舊將保羅普巴。不少英超球會亦對古天奴感興趣，如他的前東家利物浦、去夏曾向古天奴作出報價的熱刺，還有失去夏沙特的車路士。

資料來源：

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

抵死 想痴冠結果變人球

去獌。

有無人好怕古天奴個嘴抽筋

一個打工仔最柒就係咁
以為自己好醒覺得舊公司屈就佢，誰不知去到其他公司先睇到原來自己根本冇乜料

巴塞都金錢足球到呢
買親人都億幾億幾
古天奴 丹比利
加埋差唔多3億
0作用

我估巴塞想用賣古天奴筆錢簽VVD+Alisson

買兩隻腳趾？

點會唔得 我地利記都得啦

基沙文...廢到癲

仲上到場既行得走得既都廢事講

柒到依家要去西乙搵替補

基沙文係敗家姐
但佢迫搶＋做配合好掂

全世界加埋祖記系列

雙方唔係5年內停傾轉會咩？

都無人同佢配合

上次有球後抽比維度撞入

變人球

以前疤成日話自己青訓第一，笑鍠年年買巨星。
依家反而係疤年年大大舊錢買垃圾，鍠就買咗一大埋好用嘅後生。

如果周薪有10幾萬鎊我唔介意咁柒
跪喺度扮狗叫我都可以

驚佢又笑到合唔埋嘴

古囝值得更好

其實近呎幾年有邊個叩簽得好？數埋一堆都係搞笑

但屁馬改踢法遷就美斯都仲係冇人取代到
屁馬

運動員去到呢d位我諗佢哋想要榮譽多
好似係